召喚紫青爸

紫青爸幾時過嚟？
好想睇老婆奴post同雪糕

我都係

仲係膠登食緊屎?